我女朋友生日，佢個Ex第一個同佢講生日快樂

佢個Ex 準時12點whatapps同佢講，我女朋友覆左佢,我應該點做好

我好愛佢

同我拍拖

一次就夠

點解你唔做第一個

我專一架

唔關事

你係水泡

唔夠佢快

點解咁講

咁都輸你要反省下

我女朋友覆左佢

出於禮貌啫 覆咩

咁多女仔9/2生日🤔啱啱12點先同個frd講生日快樂

我係好心痛，完全無嬲佢

2月9生日多靚女

我都試過，之後佢怪我講得唔夠快(我遲咗十幾分鐘)
不過佢怪我即係佢緊張，想我著緊多啲，所以唔使擔心
如果佢完全唔care呢件事樓主你就大穫了

人地問緊你野呀

原來係禮貌，咁就好

女朋友暗串我，講估唔到係EX第一個同佢講
然後一個奸圖案

唔好心痛啦
放低左唔會有感覺啦
佢愛你既應該係想你做第一個啫
所以陪下佢錫番佢好過啦 補番數

正常無仇無怨都回覆既
可能打個thx啫

有你呢幾句就更加安心
佢驚我唔開心，搞到佢自己都唔開心
我真係好衰

會主動同你講返咁都無乜野啦
想你緊張啲佢不過方法未必岩姐

唔該你

搞到我勁緊張佢

咁快啲錫番佢啦
佢咁緊張你唔似有擺個ex個生日快樂上心

咁係好事，應該係想激下你
如果想做主導，就唔好俾佢得程，串返佢：係囉，我都差啲唔記得咗你今日生日添

你下年咪快手d搶番個第一囉
回覆好正常禮貌姐
樓主想得太多

利申: 舊年生日ex sd生日快樂快過男朋友

聽朝搵女朋友，做第一個比生日禮物佢既人

其實我都試過好在意佢ex啲嘢
發覺其實根本係得自己諗自己幻想
咁不如留番啲時間錫吓佢
諗吓未來
祝樓主幸福 唔好傷心啦

最尾個句好囂張

下年望實部手機等12:00

多謝你

人生日我生日 點解冇人同我講生日快樂...
哈哈....

愛一個唔會介意

鬥呢啲哂撚氣
係男人就專心事業學業
佢自然會綠帽你

死毒撚咪ff啦
你撚有女朋友咩

你今日生日？

真人真事

我ex都係2月9生日
咁又一年了

有無同佢講生日快樂？

你條女幾好砌，無嘅，諗住幫幫你手餵飽佢，唔介意啊嘛

無啦 都分咗手就無謂打擾到人了
樓主要好好對女朋友呀

記住，女人愈得唔到嘅嘢就愈想要，佢愈想要嘅嘢就愈唔好俾佢。
所以佢愈想你做第一個，你就偏偏唔好做第一個。
想氹佢可以諗其他方法，總之就唔好係佢本來就想你做嘅嗰件事，所以某程度上你今次做啱咗